[左膠之覺醒]邵家臻：從前聽見別人說「黑警死全家」時，他心裏會不舒服，但探望過還柙人士後則改觀

從前聽見別人說「黑警死全家」時，他心裏會不舒服，但探望過還柙人士後則改觀，「竟然講明要搞人阿媽、老婆、工人，仲話『包保你出唔到嚟過年』，人哋爸爸對腳行唔到就專登話要去搞佢，呢啲唔係禍及妻兒？咁都講明要搞你全家，『死全家』嘅說話係咪可以作為『對沖』？」很殘忍吧，但現實是如此。

雖然有人會話係弱者嘅wishful thinking
由上年開始好希望呢個世界真係有因果報應

望吓毛澤東同鄧小平幾多歲死，你就會知道呢個世界係無報應
就算有都一定係人為，而唔會係天譴

可惜因果報應一直都無出現過

所以我亦唔信有神存在

報應係要有人去實踐